梁振英：曾考慮到被告人士年紀小 想過運用特赦權力。

民主黨主席胡志偉早前提出特赦佔中參與者、「七警」和退休警司朱經緯等，最後收回言論，特首梁振英指出，當有人提出特赦建議後，曾考慮到被告人士年紀小，想過運用特赦權力。

他又稱，若案件已進入司法程序，他不能特赦被告，強調特赦權力不能凌駕司法程序。梁振英又稱，檢察工作由律政司及刑事檢控專員負責，特首或行政部門都不能干預

但係又想開槍殺學生

撚一撚, 又一堆港豬吹奏梁特既偉大

鱷魚淚.....

我屌你咩

等睇三年後懷念cy

CY講野你都信，你知唔知佢出名係咩？

CY一向講左當做左
過幾年d人會懷念話CY起碼會講

臨升官發財之前扮回光返照呀？
扮好人會唔會太遲
其實都唔需要挽救形象啦
反而應該繼續落力幫中共奶

.

而家先講，你話考慮過公投獨立都得啦

梁振英條撚樣想開始鋪路五年後再做突手呀
淋病呢五年其實都係由佢班賤人幕後玩晒

唔怪得之19想開梁振英思想研究所啦

佢都on撚柒鳩
一方面Order律政司喪玩政治檢控黃絲放生藍絲
另一方面鳩up話考慮運用特赦
精神分裂去睇醫生啦

吹水點都得

完美演繹香港人

扮好人佢講咩都得架啦 律政司 黑警亂鳩咁濫捕有眼睇

曲到圓

689 六十幾歲都係 "年青有為"

七警自然都係年紀小